唔係鍾意就得㗎

拍拖太多嘢要考慮 決定轉行搞基 有無得諗

有

搞基唔算拍拖？
同意拍拖係on9 成世打飛機重好

利申 A0毒撚